（年經）一人N個學校last day要做嘅事

我先 捉啊sir去happy comer

入女廁

屌9唔鍾意既老師

做愛

打鑊樓主

唔講咁多 即刻隻揪

可以

被學校報警趕出校

同男同學表白

燒車太